<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ZEN">
    <Package name="Camera">
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_Camera">
            <English>Camera</English>
            <German>Kamera</German>
            <Swedish>Kamera</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_FollowTerrain">
            <English>Follow Terrain</English>
            <German>Geländeform folgen</German>
            <Swedish>Följ terräng</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_FollowTerrain_Description">
            <English>Controls whether the camera's height should adjust with changes in terrain elevation.</English>
            <German>Steuert, ob sich die Höhe der Kamera bei Änderungen der Geländehöhe anpassen soll.</German>
            <Swedish>Kontrollerar om kamerans höjd ska justeras med förändringar i terränghöjd.</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_AdaptiveSpeed">
            <English>Adaptive Speed</English>
            <German>Adaptive Geschwindigkeit</German>
            <Swedish>Anpassningsbar hastighet</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_AdaptiveSpeed_Description">
            <English>Adapts the camera's speed based on its current height. Lower height - slower camera movement.</English>
            <German>Passt die Geschwindigkeit der Kamera an die aktuelle Höhe an. Geringere Höhe bedeutet langsamere Kamerabewegungen.</German>
            <Swedish>Anpassar kamerans hastighet baserat på dess nuvarande höjd. Lägre höjd - långsammare kamerarörelse.</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_DefaultSpeedCoef">
            <English>Default Speed Coefficient</English>
            <German>Standardmäßiger Geschwindigkeitskoeffizient</German>
            <Swedish>Standardhastighetskoefficient</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_DefaultSpeedCoef_Description">
            <English>Coefficient for the default camera movement speed, higher is faster.</English>
            <German>Koeffizient für die Standard-Bewegungsgeschwindigkeit der Kamera, höher ist schneller.</German>
            <Swedish>Koefficient för standardkamerans rörelsehastighet, högre är snabbare.</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_FastSpeedCoef">
            <English>Fast Speed Coefficient</English>
            <German>Koeffizient für schnelle Geschwindigkeit</German>
            <Swedish>Snabb hastighetskoefficient</Swedish>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Camera_FastSpeedCoef_Description">
            <English>Coefficient for the fast camera movement speed (when holding down the shift key), higher is faster.</English>
            <German>Koeffizient für die schnellere Kamerabewegungsgeschwindigkeit (bei gedrückter Shift-Taste), höher ist schneller.</German>
            <Swedish>Koefficient för den snabba kamerans rörelsehastighet (när du håller shift-knappen), högre är snabbare.</Swedish>
        </Key>
    </Package>
</Project>
