<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ZEN">
    <Package name="Remote_Control">
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition">
            <English>Camera Exit Position</English>
            <German>Position nach dem Verlassen der Kamera</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_Description">
            <English>Controls where the camera is positioned after exiting remote control.\nIf the unit is deleted while remote controlling, the camera's position is unchanged.</English>
            <German>Steuert wo die Kamera positioniert wird nach dem Verlassen der Fernsteuerung.\nDie Position der Kamera bleibt unverändert, falls die Einheit gelöscht wurde während der Fernsteuerung.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_Unchanged_Description">
            <English>The camera's position is unchanged and restored as it was when remote control started.</English>
            <German>Die Position der Kamera bleibt unverändert und wird zur Position bevor der Fernsteuerung zurückgesetzt.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_Relative">
            <English>Relative</English>
            <German>Relativ</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_Relative_Description">
            <English>The camera is positioned based on where it was relative to the unit when remote control started.</English>
            <German>Die Kamera wird positioniert basierend auf der relativen Position zur Einheit, wenn die Fernsteuerung gestartet wurde.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_RelativeLimited">
            <English>Relative (Limited)</English>
            <German>Relativ (Limitiert)</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_RelativeLimited_Description">
            <English>The camera is positioned based on where it was relative to the unit when remote control started but limited to a maximum distance of 50 meters from the unit.</English>
            <German>Die Kamera wird positioniert basierend auf der relativen Position zur Einheit, wenn die Fernsteuerung gestartet wurde, aber die Distanz ist auf maximal 50 Meter von der Einheit limitiert.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_AboveUnit">
            <English>Above Unit</English>
            <German>Über der Einheit</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_AboveUnit_Description">
            <English>The camera is positioned 10 meters directly above the unit and facing the same direction as the unit.</English>
            <German>Die Kamera wird 10 Meter direkt über der Einheit platziert und schaut in dieselbe Richtung wie die Einheit.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_BehindUnit">
            <English>Behind Unit</English>
            <German>Hinter der Einheit</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ZEN_Remote_Control_CameraExitPosition_BehindUnit_Description">
            <English>The camera is positioned 10 meters behind and 10 meters above the unit and looking at the unit.</English>
            <German>Die Kamera wird 10 Meter hinter und 10 Meter über der Einheit platziert und schaut in dieselbe Richtung wie die Einheit.</German>
        </Key>
    </Package>
</Project>
